android手機唔係咁搞笑呀嘛

手機用兩個google account，竟然冇方法自由switch between 2 account??要del 先再add咁搞笑??

google過，冇其他方法，有冇android發燒友識??

switch 咩先得咖

Google accounts係Android機係共存，冇話咩要switch定唔switch

有四個 account
都唔知佢講咩鳩

手機入面共存既google account，有冇主副之分??

你不如講你想做咩啦,如果你係真心問問題既話

google自家app既話係一定可以互相切換,例如gmail同google play

玩緊隻手機Game要用google account登入，但唔知點switch 唔同google account去玩其他角色

不嬲可以

如果隻game冇登入就要禁清除資料再開過GAME

登出

兩個方法
1. 喺手機game登出,login揀google ac嗰陣用第二個ac
2. 手機設定 -> 用戶 -> 新增使用者，用另一個email開多一個使用者，好似window咁

Btw,呢個已經唔係android既問題,係隻game冇寫埋呢個function落去

用返ifan囉

原來係咁，thx，學野了